有無人仲記得鑑證實錄

廿幾年前了

不時會翻睇

我覺得top3好睇嘅劇！因為呢套而鐘意咗陳慧珊！太型太專業！聶寶言

個時仲讀緊小學，咁啱有一日同阿媽係商場
見到有宣傳活動，有林保怡陳慧珊，排左一陣就有得入去坐

點知林保怡淨係扔紀念品去後面冇入場嘅花生友
好彩陳慧珊好人，行黎前排派比我
記得係一個迷你放大鏡

我都中意佢做專業人士

好多年前了

ME2